[IQ題]邊到既薯片最健康？

以前中學諗嘅

無人估

留名

迦納

錯

tips

城市名

冇人理樓主 我覺得佢好慘

爛牛就咁多人理無天理

但係我真係諗唔到估乜